一人一個奇怪食物名

很大唷！

肥西老母雞
究竟我食緊肥西 老母 定雞

失戀小王子

係咩黎

鞋底炒蜆

奇味炸雞飯

喜記臭蟹？

蒟蒻

成個menu都唔知食乜

諗起華星冰室啲食物名……
客:唔該一隻雞髀同一份多士
侍應:覆返你一次、一隻森美滷髀同校長多士

真係講出嚟都打冷震

好似你食m記d餐名都係咁on9